其實香港大部份打工仔係唔都要番shift

點解身邊d人成日覺得番shift係低賤工，明明醫生都係番shift

係你身邊啲人狗眼看人低啫

特首都係番SHIFT

係唔都要
依句野點解我唔撚明既

係唔係都要

無check自

睇下返24shift定非24shift
同埋咩職業啦

醫生護士返24 shift但係有光環有社會地位
黑警散仔返24shift就賤種

it狗shift都可以上5皮+

24shift不嬲低賤
長期身體差冇精神早死
人類既身體根本就唔適合捱夜，只不過時代變左，個世界要有人返夜先運作到，

醫生護士、機師，佢地有高人工、高光環、有社會地位平衝返
其他就算撚數啦，

唔係點解今時今日個個都仍然話要讀好書做office工，即使under paid